其實中共對香港貢獻幾大，本人決定原諒中共

牙爺

中共死咗?

牙爺千秋萬代

達哥既死 換來黃屍既醒覺

毛list